即使香港人屠狗，都唔會覺得出奇

你哋逼嘅

法治？法律面前人人平等？講就好聽，事實上

經過今晚
我覺得我好多心理既關口都過咗

雖然我喺外地，但我求下大家屠狗，唔該你哋呀，當我求你哋啦

兒登五毛冷氣軍師大愛阻膠 已作出準備隨時割